家用Laser printer好唔好用？

屋企想買部printer 可以scan埋document
以前用過HP inkjet 但好耐之前喇
而Laser print只係office用過

想問吓而家有d細部彩色Laser Printer
有冇巴絲有用？
有冇推介？

用緊brother 一個月印唔夠三十張 差唔多成兩年半都唔洗換墨

Laser Printer始終影出來的質素差少少
如果又要自動double sided就好貴
同埋彩色Laser Printer好食碳粉
屋企用一定要有wifi功能printer ,因為全屋通過router share一部printer

我覺得brother inkjet好d

brother只要唔熄電源就會自己去sleep mode
sleep mode會定期自己洗墨頭,相對少塞墨頭

Laser 質素差？？？？
你用緊垃圾Laser機姐

用緊beother ,好過噴墨，噴墨耐無用，會塞

用緊Fuji Xerox m265z 黑白
差唔多5年前買入，自動雙面，自動scan, 仲可以wifi print, 乜柒都做到都係$1200
用到而家都係換過一次墨

HP呢？上網睇好多人推介HP
見有部178nw係彩色Laser係熱門
有冇巴絲用過？

另外買彩色碳粉第一砲係咪好撚貴?
Around幾錢?

我都唔係成日print野 都係print文件多 圖係間唔中先print吓

以前用inkjet基本隔一排要print野就要買過黑同彩墨
一樣好金

碳粉至真

定期自己洗墨頭....

do you know what is waste ink pad counter?

冇雙面係咪好唔方便？
下下手動

但colour laser雙面個價

你覺得墨水值錢咩

一般人玩塞墨頭根本唔曉自己維修

想問d 彩色laser 機係咪一隻色冇粉
就唔俾print野？

定可以set用其他可以繼續用到最後一隻色都冇先換？

你可以叫部機唔理
但print 出黎d 野你預唔啱色
即係print 綠色, 你黃粉無晒, print 出黎就得藍色

唔要求彩色嘅話黑白laser printer真係無得輸
唔會好似噴墨機咁唔用一排會塞墨頭而且啲墨又用得快
加上千零蚊就有齊晒copy scan print wifi print功能

agger
用左咁耐都冇病冇痛，好正

我用dcpt710w

現在回300銀

主要係貪20頁文件自動送稿器
墨水機其實機貴就會墨平

laser就用Fuji Xerox好
其他廠的laser printer要換感光股

用緊佢啲黑白mfp
有時對唔齊位外都ok

買咗最平個部HP colour laser
扣埋1000蚊超市禮券只係$1500
冇雙面印平有雙面印功能成2千幾
所以算9數手動雙面啦
size雖然話叫細但都好柒大部

希望挨到兩三年

咁搞笑laser printer質素差？

同價位上係
你出面見到的生產用printer同呢個post講的家用入門級唔係同一回事

laser printer其中一個賣點係print得勁快

路過一問 laser細細部有無邊部好

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

如果一個月家用印大概1500張 有冇好機介紹

買得佢
我買番部機既原廠brother好過